490748
6505
Có thể nói đây là bộ Sherlock Holmes mình ưng ý nhất từ trước đến giờ. Về hình thức thì quá ổn. Mình thấy thích combo này nhất trong cả ba, nhìn nó đẹp và sang hơn hẳn. Về phần hình thức thì sách dày nhưng nhẹ, có hộp dễ bảo quản cho sách, giấy ngà vàng nên đọc không lóa mắt, kiểu chữ rõ ràng, bìa khá đẹp,
5
1886579
2016-11-14 15:05:27
--------------------------
